渣家軍出聲保護小朋友未？喂你地個marco比人話佢行騙喎

佢仲係小朋友 (27歲)
一定係龍門屈鳩佢
渣家軍去哂邊呀
仲唔快啲出post保護小朋友(27歲)

張生正仆街
支持渣軍拎證據出黎收張生皮

保護小朋友

果醬便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「幾千不能算偷……幾千！……幾千蚊的事，能算偷麼？」接連便是難懂的話，什麼「自食其力」，什麼「龍粉」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

偷幾千蚊都叫偷
屌你老母有冇人性架

好撚顛係咁屌太古街坊窮閪
仆街人地酒樓有平價車隊送
你水人加幾十元隻找你送喎

比人lam少少錢都唔肯 死窮閪！
人地有暴動係身呀 就算係偷你少少錢都冇問題！

唔係水人加幾十蚊
根據琴日睇太古人個page cap圖係
每樣野$30運費 即係片皮鴨$30 叫隻雞$30 炒碟菜$30
片皮鴨個二食$10
即係咁樣叫要俾$100運費

至於本來個運費係 全部order 裝得上車既都係$300
總之你愈多人叫 咪愈平 因為平均分擔個$300

仆街 逐樣計 咁大生意都比佢諗到

人渣哥應該唔會出聲啦
睇個樣似係俾100毛或股東叫佢唔好再出聲
成50幾歲人講句說話都要睇人臉色做人
你醜唔醜呀人渣哥

真係叻仔
有生意頭腦

MARCO究竟有牽涉咗落幾多單錢銀爭執事？
全部都係人地問題，佢無問題

咁撚深奧，識唔識劃一收費架

睇完我都唔明咩叫「鴨二食$10」

片皮鴨 淨係片啲皮出黎食
個殼重有好多肉 呢啲肉多數炒鴨絲咁食 呢個就叫二食

如果我叫 一份片皮鴨，要埋d肉，再叫多碟小菜

係咪：

$片皮鴨錢 + $30 + 鴨肉$10 +$小菜錢 + $30 = 總數

（皮片鴨錢+$30運費）
（二食鴨肉錢 +$10運費）
（小菜錢 +$30運費）

講得正確 我括番佢 其他巴打睇完易明啲
咁marco淨收運費 即係你呢個order 佢收$70

如果十個人叫同一樣野 佢就袋$700

但係人地另一架車計法係 你十個人叫同樣既野 都係$300運費
即係每個客人只係俾$30就得

Agent Marco
每碟 + $30運費
鴨二食 + $10 運費

Agent B
無論叫幾多碟，劃一 $30運費

咁似某個強大國家嘅

好多五毛出沒

Agent b 係
一張單定300張單都係$300
即係300張單 咪每人夾$1運費

300蚊運費咁平？
我係CALL 4VAN叫車包上落加等一個鐘要600$
不過佢黃，又同街坊除開就由佢。

睇隨離po
Agent B 劃一收費 $300
如果個團有30人訂，就每位$10

咁marco agent 食水都好深